now e播埋bein sports

早幾日now e個網頁有bein sports 1同2既直播信號，$48/月，$28/日，不過未有全季通行證。
而家now e有英超、西甲、意甲、法甲、歐聯同歐霸，仲爭Fox sports既德甲。
如果遲下德甲都落埋now e，仲有咩人裝now tv？

大檸樂 是否不續約為妙

歐國盃都係now e播，仲諗？

但岩岩搬左 如果唔續約就要比5 6 百搬遷費

dely 成分鐘，賭波不了

你上網係咪用網上行，如果係既可以續，唔係就轉now e

唔係， 可以由now tv 轉 now e 架咩？ 個價差咁遠佢都肯轉？

bein sport 1 2 好似唔播英超西甲喎？

續約幾多$？

算鳩數啦nowe
又唔清又慢
睇黎把撚
又冇hotline搞
要人send email 比cs
咁撚戇鳩嘅野真係屌佢老母

應該係話now e 好似全部都分開賣

now e本身已經播英超同西甲

有冇計電視睇到now e

除左laptop 駁hdmi, 同埋佢個tv box

手機、平板Air play

apple tv air play

其實好抵玩，now e仲可以2部機同時睇

計左月費，睇哂所有波都係$270左右

清過720 now tv先

最正係歐聯有day pass, 中意睇先買

除左每個月計數同now 有咩分別

裝now都有隨身睇啦

隨身睇出唔到電視

now e 最好用係你有個ACCOUNT 去是但一個FRIEND 都可以一齊睇
同埋月費可以同人SHARE

相信OTT係未來會取代IPTV，應該越黎越多channel會加入now e

已經有now仲駛咩隨身睇出電視

佢就係因爲怕無人裝now tv,所以整到now e個畫質好垃圾

等緊全年pass,利申用咗一季

+1
而家join緊bein sports connect

啱啱果季剩係join英超+西甲plan咋，等佢嚟緊有無全包宴套餐

應該冇，除非你join網上行或者CSL

歐國盃用過now e，睇睇吓會斷線，仲要未必連得返

自膠，世界盃先啱

有無巴打想夾plan?

上屆歐國盃未有now e

又難怪，當時now係臨時接letv個爛攤子，根本冇時間準備。

now e 垃圾到呢, 英超除左1台比較順之外, 同時間直播2/3/4...台全部落 240p, 甚至 loading 足一世無野睇, 仲未計成日斷線, 真係睇俄仔都無咁嬲

你理撚得人點解裝now tv 咩
個個都咁撚計較個幾百蚊咩
我鐘意睇埋discovery nat geo hbo fox 衛視 得唔得呀？

大戰會塞車，不了，不過勝在唔使簽約/等佢裝機

之前又話block左air play,搞到我一路無買apple tv,原來睇到

果個係隨身睇

我手機plan跟，以前就係隨身睇，現家轉晒now e,可以出去買apple tv了

出年歐國盃係香港黃金時段播，如果viutv播幾場應該又可以收cctvb皮

之前睇世界盃,now e畫質無咁好
依家仲係咪?

唔係o唔ott問題,係now e仲係咪咁低解像
世界盃之後無再用now e唔知點

now e個we begin sports 係冇歐聯歐霸

bein sports

MyTV super Gold
$148 一個月
有齊哂

now e 歐聯 + bein sports
($880 + $48 x 12) = $121.133 一個月

唔掂喎, 黑畫面

屌唔係掛
即係得定唔得

bein 個個係咪無歐霸歐聯？

有呀 有歐聯歐霸

同frd share又可以再平一半

一個ac可以兩部機睇
同frd share咪平一半

其實nowtv 同 nowe 同一個老母
老母計數緊係計到你盡
搶埋果班諗住慳少少唔介意睇低清dd 嘅人

nowtv 有嘅台 nowe 先有得播
根本兩者目標客群都唔同

到你冇人裝nowtv 時 nowe 就唔係呢個價啦
兩間野同一個老母
你諗緊點樣慳一百幾十時 人地諗緊點樣賺多你一百幾十

咁佢本身個歐霸歐聯pass整黎做咩 差咁多

Sorry 我以為你講bein sport connect

姐係now e個個bein無歐霸歐聯
要用翻bein connect個個先有？

同埋想問下有無人用過bein connect lag唔lag 同會delay得勁唔勁？

馬會封完盤開番盤 nowe都仲未入波..... 不了

我冇用now e淨係用緊bein sport connect
我自己就覺得好正因為我睇意甲 好順呀一啲都唔lag delay都唔覺得有

now 都有一個slot 可以用電腦or 隨身睇 所以係一樣可以share

成日話可以同人share account 果d 人...其實有無試過？

我就試過同一場波用同一account 用兩部電話黎開...跟本就係唔比

定係而家已經改左可以咁做？

但隨身睇唔可以用AirPlay

一早要咁啦，仲玩月費捆綁，約簽兩年？每月比錢睇埋啲唔啱睇嘅嘢，硬食垃圾節目
你睇Netflix Apple TV呢啲幾成功，遲早迪士尼又參一腳
想睇咩先比錢，仲可以隨時cut
唔使打到電話爆先cut到

英超都試過，佢個電視盒要再搞搞佢先

屌佢我懷疑畫質1080p都冇

Nowe 一個月csl 49蚊一個月 睇晒西甲同英超

啱啱出果時就真係有，宣傳單都寫住畫質可達1080p

世界盃又斷線又成日睇唔倒之後就降低咗畫質直到而家，投訴都無用，佢會話係你網絡有問題，佢地睇倒係好清好順，高清質素

想睇bein,建議用mytv super睇好過，至小真係有高清質素

now e畫質一定係全港最垃圾

Delay真係不了

而家nowe 英超西甲
Bein connect 歐聯歐霸意甲德甲澳職美職
下季點部署

叫人用now e既 一定係鬼

CCTVB打手收皮

成季同frd都係咁做
你寫到明可以兩部裝置同時播喎